[鬥智不鬥力] 中共冇底線！！ 唔好硬碰！！

有啲長，但值得聽晒佢，當學吓中國歷史，了解吓我地正面對既邪惡政權，了解下佢地既底線可以去到邊度（其實係冇底線）。

而家香港面對緊既，係中共口中既正義之師鬥魔鬼，即係黑社會鬥人民，不惜讓雙方虛耗流血甚至死亡，至有一日因為抗爭者疲勞，厭戰，令運動最終潰敗。 黑白兩道橫行，人治凌駕法治，司法界相信被加速清洗，黑勢力入主政府警隊要職，明目張膽，情況惡劣。

1948年，共產黨與國民軍內戰，久攻長春不下，決定讓林彪派兵圍城足足5個月，斷水斷糧，任由入面既人餓死，甚至人食人。 逃走的人被即時槍決，只放行有利用價值或奉獻物資的人。 根據估計，當時係死左50-60萬人！

仲有個社會研究，電狗實驗，一個鐵籠裡面分兩邊，分三個階段，初時一邊有電，狗會跳去另一邊。 稍作休息，隨即又放電，狗又跳回原先果邊。 第二階段，兩邊同時電，隻狗不停跳，但跳極都會被電。 到一段時間後，跳到虛脫，隻狗最後放棄，留在原位，不斷被電。 第三階段，另一邊唔再放電，但隻狗情願繼續被電，都唔再跳去另一邊，因為佢已經失去求生既意志。 最後兩邊停電，否則狗會死。 狗雖未死，但狗已不是當初的狗，係是一隻生不如死既廢狗。

好 Ｌ 變 態！！

香港唯一的生路，在於香港的對共產黨的價值。 如果香港被美國制裁，香港政策法被撤銷，相信香港人會死得 更 加 慘 烈。 點都好，香港人要 誓 保 香 港 優 勢，不要讓這地方變成一個普通大陸城市！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有29,514個簽名（9 Aug 2019 at 11:51）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

咪撚用埋啲垃圾恐嚇
搞死香港，支那攬炒呀
冇你老母底線，成堆領導要靠支共富貴先走到資自保
香港死，美國封支那，佢地一定走唔到，你估佢地真係愛國咩
鬥你老母智

巴打你呢啲咪就係鬥智囉！
極同意你個ｐｏｓｔ，簽左！！
今個weekend遊行建議唔好再著黑色，咁福建幫打人就只可以無差別咁打，必然引起公憤，更似恐怖組織！！

膠都費事比，唱今天我啦屌你老母

唔記得轉account?

依度係香港，唔係新彊！驚條撚呀！

轉咩account，你估我係Ann姐咩．
理性討論，有錯就要認，有好橋就要支持，有乜問題。

其實我篇野咪就係話香港唔可以變新彊囉。
如果香港係新彊，老解出左９年啦，洗Ｌ用黑白兩道搞９我地咩。
但我意思係，今時今日勇武成本太高，對付警黑都唔應該再同佢地鬥死力，損兵折將被捕被屈暴動，其實achieve到啲乜？
就算打贏，CCTVB都只係會剪黑衫還手既畫面，標籤我地係暴徙，或最多都係兩幫人打鬥。 有乜意思？ 家吓唔鬥智仲可以點？
咁你地屌我其實屌緊乜？